啲強國人攞啲pose 真係好𨶙娘

梳，貼錯

第一張G

開始少人理中坑了

條女叫咖哩

吳若希？

麻友g

佢老公真係慘

mayu

Mayug

咖哩雞

🤮

好低汁
好失望

吳弱雞